24/5 想聽到民族重光 香港獨立

民族重光 香港獨立

覺得用民族重光比較獨特同貼切

一直都得講緊係黑暗中黎明來臨就係重光，加上係極權壓迫下，民族唔只要自強更需要推倒極權重燃希望。

再可以呼應攬炒巴理念: 攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。
但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。
但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

參考隔離post投票仲可以配合黃黑旗，黃色代表民族，黑色代表香港獨立，最後上黃下黑合併可以理解做黑暗中黎明來臨等於重光。

民族重光 香港獨立

或者「民族自強、光復香港」啦，因為總有淺黃同中華膠唔想獨立，但我地可以先民族自強建立認同，而光復香港就本身中性，但又可以暗喻獨立

幫推

多謝，但好似仲有多人未接受到嗌香港獨立